[噴火龍卡比獸] 四月十五日谷草九場賽日討論區I

放你加州系一馬

Lm

HI

想要鼓浪順風 但如果係黎水就不了

日本二千堅尼越洋轉播來港受注

香港賽馬會定於4月19日星期日沙田賽馬日舉行期間，從中山競馬場即時轉播一級賽日本二千堅尼來港供馬迷欣賞，並設立彩池接受投注。轉播賽事將於香港時間下午2時40分開跑。

中山的春季賽馬將於萬眾矚目的第80屆日本二千堅尼舉行後精彩落幕。此項經典賽途程為2000米，只供三歲雄馬及雌馬參加，是日本三冠大賽首關賽事，過往不少賽駒在成為馬王前均曾角逐此賽。日本二千堅尼的前五名馬匹將可於下月上演的日本打吡大賽中獲得參賽席位。

日本二千堅尼的最後宣佈出賽馬匹名單及排位，將於4月17日星期五下午公佈。

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花) P $19
R3 君臨大地 (奧書) 輸
R4 金莊令 (Priestgod) 輸
R5 海島材子 (烽煙) 輸
R6 上校 (華可可) 輸
R7 翡翠鳳凰 (poli) 輸
R8 天外天 (寶高) 輸
R9 閃電精靈 (人一世勿一世) P$16.5
R10 健康在望 (貓蛇) 輸
R11 永同歡欣 (潘）

W -$100，P-$193.5
= -$293.5
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正) 輸
R3 靈鋒 (單挑) P$31
R4 自在人生 (卞城公主) 退出
R5 叻叻精彩 (福逸) P$13.5
R6 英之友 (比卡超）P$69
R7 金碧科 (金仔) P$30.5
R8 安承 (玖寶) W$28.5 P$14
R9 精靈勇士 (必) 輸
R10 正本開心 (蝦) P$18.5
R11 超新星 (喪彪)

W +$4，P +$351
= +$355

勁

超新星有頭3今日戒賭

想買雷 但潘個隻穩啲

R2 豹子膽 (我愛金世正) 輸
R9 精靈勇士 (必) 輸

好想買輝煌星....有冇人可以點醒我...

彪哥

我

P都贏$351 我已mark低第2組會然

4 11

2組要咗超新星
唔通咁都中到?

何澤堯

基哥 : 13唔叻
佢當左隻馬4歲 ?

唔係大佬彪黎

麻友明明場1400差唔多位番 可以差幾遠個賠率

除咗新力必

莫浪求？？？？

2 4 14

合埋眼當美麗傳承咁買

記住mark低新力必燈西

隻英之友頂左一半

通常講撚完唔叻就贏

想join 分組
點報名

仲有我愛金世正呢條粉皮
垃圾來

join一組

排位後鬥快出心水,下期有18個位

4 8 11 13

牙康：我抹唔走

我又試下先

聽日9點醒唔到lu

8-11

5咁冷？

會唔會夠3組

輸家食尾糊
要潘

佢最合拍應該重傷

買左1 洗唔洗針呢

點解唔係要信心保證

2組好喇
玩3組反而冇乜睇頭
兩邊互jer先過癮

所以大家依家要刨定

同留名等抽差唔多姐

三組對抗無咁緊湊

咁就要起身搶馬

但今日係單方面勁jer

合埋眼當佢係傳承

佢記到加陣

個問題係醒唔到

8號wp
8＞3 11

點都有得jer，你放心

較定鬧鐘了

每場起碼咆定兩隻，
不如到呢場出嗰場，
出唔到呢隻出嗰隻

睇好左

其實非凡留放都應該得

次次早著係度提腎仔就搭兩句串下潘狗

莫浪求陰D陰D落

中W有無得優先留位

1-4-14！！！！！

輝煌星

好認真

5-11

幫必蛇，睇書蛇含下可能有

威哥尾場d飛黎啦

無

雙龍出海

13 14個賠率差咁遠

5-10先真

美麗非凡 唔買要驗腦

毒男14檔

4-11-14

信最後一場田
再無反田

垃圾必

反定先

邊個買咁大潘狗

排緊第二無得做威水

8-9-14

爆佢老母冷

波健士同呀俊做返場好戲啦

冇一棍馬以後唔join精選算
度完馬命中率高D

一號係咪飛得

我支持bogo呀 500000000000 3w

11 13 14

必蛇排尾幾

威哥又自己賭

何妖

你貼到好似烙號咁

輝煌星大熱

田雞

1 14中

屌拿星，輸身家真係

黃皓楠呢條狗樣到底做乜撚
14檔留係收工啦屌佢老母

非凡又唔放

尾場做愛

田雞我dllm 上場唔見你跑到咁

Juno狗

跳樓啦屌你老母 5月再見

彈完個草閘都出閘唔快 留咁後.

屌你老母乜撚野賀明年 我就真係幫你開年

又開熱門 屌

我屌你老母根本蒙古王翻版

駿狗廢馬確認

21.29
攬抄

最合拍冇

田雞勇到
咁樣撞鳩隻11出嚟

果然係尾場劇本

濕鳩田
不過何妖

田雞唔係賭放頭定追 係第幾疊出灣

前個幾場仲賀年

一早唔係3班嘅料啦

on9呀
我拉wp dllm

賀明年識唔識放頭

乜撚野極速王

算係咁
無咩點錯

放太快了

終於追數成功

屌 轟得100，以為自己屌左200w 點知係100wp

毒男拍上去搞搞震

極速王都贏二班後面嗰啲馬

田泰安今日算正氣

原來我拉p回到2倍 唔使輸錢

毒男洗唔洗走去跟呀屌

增程贏甩 IFC預埋

何妖差不多包尾入直路

最合拍無留過

派未

唔係啩？金鎗六十唔跑女皇盃？

應屆打吡冠軍「金鎗六十」，原本早已將矛頭放在4.26冠軍賽馬日嘅二千米一級賽女皇盃之上，但昨日有消息指，「金鎗六十」未必會如期應戰噃！今日記者入場見到威哥，當然即刻問過究竟，對於有傳聞指「金鎗六十」唔跑女皇盃，呂健威話要聽朝再同何澤堯商討，暫時未有決定，最望要都要視乎「金鎗六十」嘅健康、體力同進度，睇吓可唔可以應付到呢場硬仗...咁又係嘅，呢次女皇盃同場有長途王「時時精綵」同新任香港金盃盟主「馬克羅斯」喺度，「金鎗六十」第一次對舊馬，絕對有難度，如果對進度有疑問，威哥要諗清楚都不為過，但當然各位馬迷都希望「金鎗六十」能夠排除萬難，最終出戰呢場G1，咁先有好戲呀！

吐左血

比馬搞就冇計啦

健康在望唔見咁醒

駿龍駒摺埋算啦
指定第3

一上千四就贏

有冇人ifc兜埋

丁狗都幾好佈署 真係留尾場搞事

極速王

條女嘩乜

打個和咋

我已經排緊隊比獸醫驗

下次見各位

去二班增程搞事

巨額過關果個賺到笑，仲要再乘24倍q

奧書蛇

+800

撚狗賭

雷狗又夾人將悅夾到騎唔到

升班增程照羸 cls

Win神ho

美麗非凡都係好難搞
一留就有口

又要上ig恭喜田雞

諗住11檔攝中間，直路頭快跟都仲諗住有得叫下

輸比福逸
咁福逸起碼二班有突

均速馬
洪狗連買兩隻

+20000
老豆重注左1W
我無買

贏緊錢尾兩場又輸返哂連個本都冇埋

何妖早咗收手 尾百零見無都算

弱智仔騎師可以點

澳洲馬+6k 今日-8k

重傷14都有重注3 8落黃泉

試閘放
真跑又留

六環安慰派幾多

星期三賭重心馬算

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花) P $19
R3 君臨大地 (奧書) 輸
R4 金莊令 (Priestgod) 輸
R5 海島材子 (烽煙) 輸
R6 上校 (華可可) 輸
R7 翡翠鳳凰 (poli) 輸
R8 天外天 (寶高) 輸
R9 閃電精靈 (人一世勿一世) P$16.5
R10 健康在望 (貓蛇) 輸
R11 永同歡欣 (潘)

W -$110，P-$223.5
= -$333.5
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正) 輸
R3 靈鋒 (單挑) P$31
R4 自在人生 (卞城公主) 退出
R5 叻叻精彩 (福逸) P$13.5
R6 英之友 (比卡超）P$69
R7 金碧科 (金仔) P$30.5
R8 安承 (玖寶) W$28.5 P$14
R9 精靈勇士 (必) 輸
R10 正本開心 (蝦) P$18.5
R11 超新星 (喪彪) 輸
W -$6，P +$321
= +$315

佢唔攝仲要走上去同最合拍攬住一齊死

尾場大龍鳳

新跑1400升班 知隻馬1200升班唔夠時間

隻馬到哂頂啦

屌 最合拍一步都冇

1400 甩三甲 斷到好失望

正一食屎狗黎
爛泥扶唔上壁

200w追到跳樓 星期三繼續

（-900）

8 號落到啡格 跑第4 , 有咩啟示？

極速王突襲成功

報數

-98

-1490

聰明導彈落返千二叫糊

都唔係搞事啦之前都係強組p輸比聚才福逸

-900

一鋪蹤橫拍足四課影都冇，極速王單跳3課2班贏甩

Thanks

-150
紅衣無w想死

mark實 一換人有信率就走去放

-2280

-30

終於做到愛

丁狗死返谷草啦

我有拖無膽

+170

今晚呀活整返個靚扒

其實跑得好好 如果同最合拍燒咪等攬炒

1W 7P海島

睇番泥水跑超新星真係幾好笑

唉屌，佢w既話我今日正數左啦

呢隻身形輸蝕哂

屌你老母莫雷拉
又唔放頭

勁中歡欣福星W都-150 ?

Agger
佢仲要成日幾隻混戰輸少少
感覺用盡咗

騎咩馬都大外一氣
田一招
有時轉彎飛去啤酒園你就

下場要得

唔好提哩場了
潘狗贏我+5位數

中20蚊六環

都係回到一半血

都係
下次不了

我買撚左佢搭賀蛇

買咗又睇住分韁減速

1 p 有2 倍幾好分

-500

On9 有1600唔報跑2000
真係跑等睇第二隻四季旺

賣到40蚊真係傻左
10倍外先再諗下

-14438

全日唔計追200w條仆街，係輸健康在望果場

我第一關就斷左
一隻上校

+$300

一係換人試下，
次次咁後點追

-300

買左好大呀

海島有P我都執番幾K

四重彩

佢好似四重彩

2 倍

蔡頭又全程外疊夢遊
唔係有place

冇㗎喇 好難出頭

賀年蛇出閘幾好

佢w我條過關贏3000 而家p贏得200
之後仲要倒輸150

場場精綵果場key race黎
睇鎮山寶幾時贏埋

-80
屌鳩shit恩蘇狄雄win神ho

可能馬性係咁
跟前可能會爆得冇咁勁

你同150都幾有緣

留意到嚟緊又有返九場馬賭

真係輸得好戇鳩

田雞正仆街超班福星又唔見佢咁醒

金蛇今日點

擺係哩個倉實冇啦
轉去畀十三搞反而有望

戒賭

報應

潘頓今日

星期三200w 今日唔W住

六環中得一關
好友利

48分 潘頓呢

四捨五入姐

星期三再接再厲
下期馬PO精選我無份了
聽日一定起唔到身搶

我覺得個分係咁上下，如果健康keep 到最好減下分先

計埋下星期

我都係

呢手馬 幾多WIN? 條撚樣

上半場唔順下半場已經收咗手
又輸

「多多利高」出閘笨拙。
「連連行運」與「綫路勇駒」於起步時互相碰撞。「綫路勇駒」繼而向內斜跑，導致「帝豪大師」在「紅衣震撼」外側受擠迫。其後，「帝豪大師」及「連連行運」均收慢以取得遮擋。其後「綫路勇駒」儘管於一路不短的途程上受催策，但未能加速。
轉直路彎時，「辣得驕」在「笑傲成功」及「軒轅齊飛」之後受困。進入直路時，「辣得驕」向內移入避開「軒轅齊飛」及「笑傲成功」的後蹄。「辣得驕」在「軒轅齊飛」之後受困時稍微向外斜跑，導致「紅衣震撼」在「綫路勇駒」內側受擠迫之際收慢，而「綫路勇駒」則在「連連行運」內側緊迫競跑之際受阻礙。
「辣得驕」於趨近二百米處時受困而未能望空，跑過二百米處時向外移出避開「明月千山」的後蹄以繼續推進。
「明月千山」沿途在沒有遮擋下走外疊。
小組押後宣佈覆磅完畢，因為於直路上發生的事件令小組有足夠表面證據懷疑應否宣佈「連連行運」為是賽頭馬。其後第二名馬匹「叻叻精彩」的騎師潘頓及該駒的練馬師韋達以該駒於直路上受到干擾為理由，就「連連行運」的頭馬資格提出正式抗議。聽取了有關各方的證供及觀看過賽事影片後，小組發現，跑過四百米處時，「連連行運」被「叻叻精彩」觸碰，當時「叻叻精彩」被「軒轅齊飛」帶向外跑，其後「連連行運」於接近三百五十米處時在催策下開始內閃，向內斜跑數疊，因而與「叻叻精彩」互相觸碰，「叻叻精彩」被帶向內跑直至僅僅過了二百米處。小組進一步確定，過了二百米處後，兩駒均被修正，再無進一步觸碰，一直至接近七十五米處時，主要因為「連連行運」略為向內斜跑而與「叻叻精彩」互相挨擦。「叻叻精彩」於末段在催策下向外斜跑至「連連行運」的跑線。雖然「叻叻精彩」於直路早段被帶入數疊及受妨礙，兩駒其後均能望空直至七十五米處，而兩駒在該階段的觸碰程度僅屬輕微，「叻叻精彩」因而於末段在催策下向外斜跑。考慮了所有情況，小組未能充分確定，假如兩駒於直路早段及接近七十五米處兩次觸碰不曾發生的話，「叻叻精彩」就能在「連連行運」之前過終點，因此裁定抗議不成立，並宣佈覆磅完畢及確定評判員宣佈的名次。
獸醫於賽後立即檢查「同盟力量」及「笑傲成功」，並無發現任何明顯異常之處。
「連連行運」及「叻叻精彩」均須抽取樣本檢驗。

停賽冇撚野呀

有最合拍放 雷點搶
唔通鬥燒？
根本今場留住又唔好留到最後最好跑

駿狗疊埋心水跑後上啦，跟前次次末段都唔多
不過馬都係咁上下料架啦

無買金碧科

正垃圾撚樣

又豬錢
Btw是日笑話：上校

我都贊成去13度搞一搞
另外全哥有一堆馬都應該要轉
Juno翡翠鳳凰⋯

正常

精選有冇得賽前一日先開始出

羅富全個馬房今季唔惦
洪狗睇幾時走

其實可以

今場咁快步速點放

見撚哂底
又黑又冇料又冇派斯貨

有冇咁多雷狗潘狗呀

條友輸左叻叻就洩左

比潘頓騎好難唔笑

潘頓本身就係笑話

想報名了

出賠率先開始出?

原來你就係超新星巴打

其實跟番以往賽日馬會開門時間又得唔得呢

Join

谷草馬黎

比我再諗多陣真係唔會貼隻山雞
賽前有得改我直頭要埋有得精彩

想贏錢

六環有算唔算買咗？

日撚日都跑埋D閪馬
點撚賭呀

開始投注果刻就可以搶 最好

不如好似騎師王前一日5點啦
又唔洗咁早

仆街幾時先改到名

馬po夜鬼多，出唔出個報名表精選先

我想賭仙台維加泰

潛咗幾日

我諗起帖木兒12檔一定即飛

中六環

可以架

頭關斷咗啦

六狗冇大馬主支持應該同容癌差唔多

玩閉門馬之後冇撚正數完場過

放ge話第4都冇la

係
原來隻馬二班真係冇料到
連極速王都有

今日奇蹟生還

洪狗 才系

屌你老母差兩隻

差好遠唔該，而家都仲係同牙蔡爭幾場

黎水騎差唔多喇

望吓邊個騎先啦
呢場抹咗去啦

依排班仆街成日讓比雷西埋欄
大外檔都有欄賭閪咩

禮拜三唔會啦

大外檔條欄係田雞架

雷狗想點就點架喇
0分都無人屌既

今日+3000

有無手足意興闌珊

拉走未

寶高蛇今日點

個場利後上先得 同埋隻馬開始唔得 總時間都係慢 放前留後都一樣

好想留位鼓浪順風
但好驚搶唔切

因為多人反雷

想

貓蛇

隻翡翠精選同明駿真係痴撚線

Jump

我呀

已經企返起身
因為IFC太凍了，學下陳同佳，天氣暖D再去

我都想要呢隻

中孖寶

有
閉門馬後日日輸, 未撚中過

意興闌珊 戒馬了

6爺真係露底

D新馬又好pp又好
真係隻隻唔掂

靠d舊馬R下一場R下一場

田雞真係食撚屎，買你騎師王，超班福星 健康在望就輸撚晒，尾場唔買你先衝出黎攪事

咁快..

唔夠頂

我反而想知六爺成批高班水貨想點

跟了 戒了

你都針

問佢個仔

佢繼續靠個囝幫佢入貨真係好快玩完

興旺陳贏幾多

轉型做谷草王囉

超班福星谷草都出唔到頭

同極速王無得比啦，極速王上三場同咩馬跑

走咗舒服啲

賭大一倍

一星期糧

隻馬短途血統但身形細其他馬成個碼，話佢級際馬真係打死唔信

改乜
諗住贏女皇盃

幾時出排位

Me too, -2k
有500係10倍田雞騎王

想比條事後大家睇

但講明唔係我

只係想鼓勵輸錢嘅手足

我1K 潘狗騎王

我都400田雞騎皇

哩兩系咪又係水馬

轟左8wp 問邊個拎錢

贏架啦，拍定手先

LM

烽煙四喜(女皇盃盟主)

唔好
害死人

輸錢感覺好好 贏左個過程

馬po報名表精選，先到先留唔好爭

2班1800米
3班1200米 1組
3班1200米 2組
3班1650米
4班1200米 1組
4班1200米 2組
4班1200米 3組
4班1650米
5班1650米

支持

堆舊野咁都r到幾場唔係有d料咩？
最冇料既係佢個仔

係開心既

聽朝9點過黎報名

莫浪求走去燒真係痴撚線 唔講以為極速王係告仔

輸到傻撚咗？

潘狗真係改不了吃屎， 佢手馬發揮正正常常點會得1w

係咪後日先報架

過程開心好重要

隻隻都鴻圖巨星
我驚減到四到先贏到場

馬po報名表精選，先到先留唔好爭

2班1800米
3班1200米 1組
3班1200米 2組
3班1650米
4班1200米 1組
4班1200米 2組
4班1200米 3組
4班1650米
5班1650米 爪皇烈焰 (玖寶)

預佢健康在望同超班福星都會係到

其實佢跳得幾好睇

谷草咁快報
檔位影響真係好大喎

想睇下星期三有無人夠膽迷雷

輸4

都岩既

今年當減分回氣

咪係 完全死仆街嚟

輸到冇知覺 以為聽日就有得睇排位

@必蛇 禮拜二下就五點開始

最緊要開心 !
講乜都假

加州雷電配邊個

安定繁盛都兩場既

Sor 睇錯

泥水

不如跟馬會開飛時間報名啦

有，有D 4455囉

呢樣無所謂, 但唔讚成報名表精選

勉勵下大家唔好放棄

最撚慘其實唔係唔中
係D冷門第4/走光

健康在望真係吹賬

你話佢唔去馬又唔係 佢又真係走
不過啲走位柒撚到震

海島 紅衣

又改番名

實留位俾你

收幾多先

今日好彩有大俠士救世界

咁就廿個

睇黎要收埋食

Win神ho威水

巴打勁中

冇波賭 得返啲畜生賭
想死

好彩尾場田雞無落馬先打個和

6仔 一隻上校行頭 後面5關中哂

sorry睇錯

我了

太揚無好野

日本二千堅尼要帶領大家贏錢了

冇你嗰隻咁好分

不嬲都係學下點揀馬好過盲跟

輸都知道點解輸

上校估唔到冇
可能一定要放頭

海外賽

叫開臯月賞

輸騎師點計

練馬師一年故係賭十幾場

皇帝賽跑1200到底仲要蹉跎到幾時

第一關已經夠膽飛上校單頭眾歡笑， 抵你贏

我度唔到鑽飾神聖 桃花旺

健康在望咁飛法唔關揀錯馬事掛

幾時有海外狗賭?

星期日

一句講哂

排位日9點開始
有賠率開始

都係留番D唔會大賭既擺精選

下星期日

明博比你就係 健康在望呢啲我唔覺得佢係去

我覺得係自己眼光不濟多啲

唉 算啦
賭馬賭馬 此終有個賭字都開運氣事

寧願響入面塞左無咁嬲啦

海外賽呢?

有賠率同其實同排位有咩分別

一12點咪又係盲搶

跟騎王5點好啲

Phone in蛇 睇書蛇

PPG同PP唔同啦

gchi

你睇下極速王

健康在望唔係去馬跑法黎

想睇田雞係入面塞

超班福星囉

都得，agger

Gchi

叻叻精彩點計

岩岩望一望，靠印象又睇中肥鬼

輸小組

盛勢又五班

睇中冷門

即係騎師王開售後就搶馬PO精選?

理得佢精唔精選
Sick 馬一定買愛馬劍

exact7ly

閪啦

排位就得啦

關於「連連行運」於直路早段向內斜跑，小組告誡莫雷拉，在類似情況下必須加倍小心。

小組押後宣佈覆磅完畢，因為於直路上發生的事件令小組有足夠表面證據懷疑應否宣佈「連連行運」為是賽頭馬。其後第二名馬匹「叻叻精彩」的騎師潘頓及該駒的練馬師韋達以該駒於直路上受到干擾為理由，就「連連行運」的頭馬資格提出正式抗議。聽取了有關各方的證供及觀看過賽事影片後，小組發現，跑過四百米處時，「連連行運」被「叻叻精彩」觸碰，當時「叻叻精彩」被「軒轅齊飛」帶向外跑，其後「連連行運」於接近三百五十米處時在催策下開始內閃，向內斜跑數疊，因而與「叻叻精彩」互相觸碰，「叻叻精彩」被帶向內跑直至僅僅過了二百米處。小組進一步確定，過了二百米處後，兩駒均被修正，再無進一步觸碰，一直至接近七十五米處時，主要因為「連連行運」略為向內斜跑而與「叻叻精彩」互相挨擦。「叻叻精彩」於末段在催策下向外斜跑至「連連行運」的跑線。雖然「叻叻精彩」於直路早段被帶入數疊及受妨礙，兩駒其後均能望空直至七十五米處，而兩駒在該階段的觸碰程度僅屬輕微，「叻叻精彩」因而於末段在催策下向外斜跑。考慮了所有情況，小組未能充分確定，假如兩駒於直路早段及接近七十五米處兩次觸碰不曾發生的話，「叻叻精彩」就能在「連連行運」之前過終點，因此裁定抗議不成立，並宣佈覆磅完畢及確定評判員宣佈的名次。關於「連連行運」於直路早段向內斜跑，小組告誡莫雷拉，在類似情況下必須加倍小心。

習慣就好

騎師王啦
排位既話大家好似為左爭位要9點起身好病態

咁都唔駛停
好野

契仔又贏

博失啦 達少都輸左400粒

對雷：下次小心啲ok?
對潘: 下次騎好啲ok?
對其他：停啦你

你朝早都送早餐架啦

莫雷拉 競賽小賽
全撚部落地獄死全家

又考驗馬迷既時候

我雷擺明斜cut鳩你都得
狗會求我返黎香港 你潘狗跪係度幫我雷含撚啦

雷狗=公司腦細個仔

我唔會咁早送

競賽小組就不嬲黑暗醜惡架啦
上次君達星唔退 死十次都唔夠

叻叻精彩唔係比西拉係咁迫入去 會輸

海島材子會冇p

其實上次君達星照跑好小事 有冇睇過以前香車美人

唔夠人用，呢期唔會罰佢兩個

馬PO精選正數會員:
火屬性比卡超 167
Win神Ho 166
單挑冠軍 53
中出大俠 29
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20

馬PO精選整體成績:
1/4/2020 -35.0
4/4/2020 -28.5
5/4/2020 -311.5
8/4/2020 -330.0
11/4/2020 -158.0
12/4/2020 -18.5

Remark:
1. 會員win神Ho暫時三次出馬PO精選都有錢收
2. 馬PO分組(8/4開始嘅本地賽日)兩次全勝嘅會員: Win神Ho, 玖寶, 我愛金世正, 新力必
3. 星期二下午5點後可以開始出馬PO精選

學野

叻叻精彩報數區

-4500

我都冇正數嗱

負數少少

證明小組黑足咁耐

慘

一組道歉未
搞到負數

馬post quiz：呢度有冇巴打知道香車美人咩事

必蛇好有心機

我中架

集體問責了

佢short short地

馬PO分組(8/4開始嘅本地賽日)兩次全勝嘅會員: Win神Ho, 玖寶, 我愛金世正, 新力必

精選11場中10場都係負

之後比水中哂3隻

必蛇勁有心機

必蛇個場

點算如果一陣揀完又入錯隊

考慮了所有情況，小組未能充分確定，假如兩駒於直路早段及接近七十五米處兩次觸碰不曾發生的話，「叻叻精彩」就能在「連連行運」之前過終點，因此裁定抗議不成立，並宣佈覆磅完畢及確定評判員宣佈的名次。關於「連連行運」於直路早段向內斜跑，小組告誡莫雷拉，在類似情況下必須加倍小心。

乜可以未入閘開跑咩

有無新post

洗唔洗賠番條命比你呀

我自己就唔buy陰謀論呢套既，咩邊個揹飛邊個去又邊個邊個拉馬，睇馬睇到咁不如唔好睇，不過當然有時騎師發揮就真係唔係咁正路

問茶聚友 拿蛇係咪真係張基本人

必蛇知咩事

比飛跟好過跟飛

忠心勇士呢

你40年賽馬經驗緊係知

其實比馬夾，但我屌係點解次次出閘論盡都潘x

評論下潘頓

新力必

我錯囉 咁點牙

呢段野好熟
第一句我有打過

留意到win神ho已經完全洗白

邊隻
佢最有問題係開心好玩，直頭改變馬性

又明德之星星河戰駒
我就唔信貼依兩隻會針

想G我-幾多，必蛇

佢帶我地贏好多

被寶x逼害

何妖日行一善你都中到，其實幾勁

佢何妖本人

出左輝煌星

烽煙 -104

明德之星點輸
星河戰駒點輸

十二馬起碼都叫入圍

我見過 同路人

屌佢老母迷雲黨

賽後沈集成表示今日「大俠士」跑直路賽，排在十一檔起步有利，加上賀銘年韁繩好，令馬匹走來舒服，兼且此駒放頭又沒有其他馬鬥燒，所以贏馬，賀銘年的經理人Alexis與我一早認識，他一早已聯絡自己，加上賀銘年在這段時期都來港發展，又要隔離十四日，如此有熱誠，自己當然會俾機會支持他。

賭撚左成日打個和

Me

利申個場冇買田

我睇緊第6場賽後報告
仲未有

要諗諗計.......

寶高 -72

你一隻BUM上1000

必蛇出晒成個表啦

雲爺爺是蘑菇的

必蛇幾多

必蛇整Google excel啦

留意到拿蛇冇玩過

佢it9嚟

必蛇可以放個excel表上黎

猴王呢

佢話自己五歲唔識呢D野 扮弱智

呢樣一定唔會做, 費時傷感情

角大就會玩

駛唔駛賠埋條命比你呀
最多呢句

IT好廢

馬no大
8號大

勝利威龍

組合獨贏

如果大家OK可以擺

大家都係想碌到個表睇最底

呢隻都無P真係_ _ _

新力必 -80

+150

馬po都有咁玻璃心咩

Ok

俾非凡品味封晒位
其實隻馬最多33..44 好啲就第2
隻馬係有點會俾非凡品味block到

7.5大 1.8
9.5大 2.2

咁擺囉

佢戒完賭就一直正數

-104想4

反手

我 -160

拿基幾時到你出水

賭得馬既點會玻璃心
心理質素一定要好高先贏到潘狗

擺啦 我墊底

有人墊我底

想睇你玩精選

not 160

福蛇搵個女反手

火屬性比卡超 167
Win神Ho 166
單挑冠軍 53
中出大俠 29
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20
玖寶 -4.5
切柒 -8
人一世勿一世 -9
靚蝦王旺 -24.5
波利 -27.5
金仕芬 -28.5
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
Priestgod -40
華可可 -40
ケッピ -40
奧書 -40
卞城公主 -40
覓腸 -40
Grealish -40
eriksen -40
MolaMola19823 -40
星宮一花 -63
我愛金世正 -67.5
寶高 -72
貓蛇 -80
新力必 -80
Waikuku -80
23_香川真司 -80
睇書 -80
烽煙 -104
福逸 -119.5

真

其實次次潘一輸都有人屌拉馬架啦 睇都睇慣哂
開心好玩最合拍係難睇既 但係次次都講到佢突登輸就有D好笑啫

福逸

仲有頭十

嘩我尾三

個LIST好長,有34個參加者, 仲未計有啲馬PO鋼膽未玩

最尾8個，有6個鋼膽到唔鋼膽既

福蛇反手

我同烽蛇

寶高跟我屎忽

個女反手 正數

其實即係仲參與得多輸得多

你地幾位馬po鋼膽係咪側重係個賠率到

父女檔夾埋正數

贊唔贊成平時冇係馬po見過既人唔比參加
贊成
唔贊成

爭第尾

Win神贏完就福逸贏
There must be sth wrong

笑L4

我班長黎

搵偽娘呃錢

小圈子不了 我地要擴大黃色賽馬圈

2組今日fatfat

求中咪又係P都冇
Btw，參加未

你班號最尾

有啲期數 用報名表黎出

興旺陳拿蛇俊暉都冇玩

鋼膽出精選=大燈

調返轉講
搶完馬po精選多啲出聲傾馬咪得

一跑完半個鐘就出

其實用報名表先好玩

今日贏到唔見左人 賽後檢討都唔洗做

星期日七點齊腳

win神Ho最勁

準備好了

想睇我地倒數八名一組

佢送緊晚餐

生還都要派 差啲輸到貼地

大船

Ready

個pxxxxxxd幾個po都唔見佢有上過水

馬王輝無馬贏嗰日都會輸錢

頭場揀到歡欣福星抵佢贏既講真

發覺今日無乜事後

bogo用排位表玩輸到仆街

睇好左幾隻

出完水多啲出聲先有得Jer

睇你哋玩

參加多過一期得佢一個正數

唔會

倒數八名一組，每場揀少隻

尾8

想出了

覺得佢係係6隻垃圾入面揀隻何妖就算
唔好諗多左

馬po處女組

跑9場
我岩岩好

你哋睇下隻正本開心

沿途四疊 轉彎九疊

快步速直路去到個度

有冇搞錯

拿基今日又贏

事實係
jer下bogo蛇先

今期差少少正數

你睇下隻健康在望

經得起考驗

烽煙推左走右
自己買鑽飾

其實呢隻有實力喎
同廣陵王同場果日極不利追 廣陵王一步都無
佢追個第五 三班有力嫁

寶高蛇：下期贏番你

大健士

唔fing咁出 係中間等位上今日應該至少第二

輕鬆

R3 人和家盛 (bogo)
R6 霹靂狂龍 (Bogo)
2. 金剛石 * (bogo)
7.辣臣 (bogo)

唔睇檔位騎師
捉盲棋

想做何良

好撚刺激

辣臣贏喎，下一場

係好玩既

快步速爆騷識係入面等位雷神咪醒 快步速多數等位上好過大外一氣

爆騷雷神咪值呢啲走位
年賀銘年隻好友利又係教材式

隻正本開心邊有可能快步速仲要轉彎發力直路掟到個度

個日有P

再跟進

針了
Lm

使唔使比埋條命你呀

是其是 非其非

黎緊有咩報名表心水

未有檔位都照俾
呢度啲大蛇

唔比你啦

逐場逐場計既跑馬跑對手，不過我覺得今日史卓豐跑錯

新力必 -80
又係新字頭

呢排史狗表現幾好

高力德d fd

興旺陳贏左成個星期糧都仲有開工

富者越富

星期三勝利在手加州得迅兩隻又黎

mama唔鍾意新字頭
你呢

是其是非其非
小組同雷西有冇做過愛

WFH左成個幾月咪又係輸

精選贏同輸
新力必會派錢
冠軍10000
亞軍5000
季軍2000
安慰獎500

我愛mama

me

仁能到

外賣仔 一世都係外賣仔

how abt me

輸左要幫新力必含

今日輸死了

Mama only

16號愛人？

又借啲意po相

佢陽光必

投注策略要比啲心機

Ask sunny speed

屌你 你唔使旨意搶走我老母

咪玩 只講開心好玩唔放明做俾二郎去

不如跟下我地18馬膽啦，間唔時都有得中下既

拿蛇好上鏡

借部機比人影又唔望鏡頭

上校

呢場係古惑

喂，講下隻大俠士丫

是其是非其非
佢君臨大地頂磅走三疊輸我地唔會怨架喎
咁你開心好玩唔放之後追返個第四 呢d情況真係會令到d核心馬迷感到意興闌珊

以後唔賭沙田

he no use tg

馬po精選咪策略

我#534都有講

呢場我一定大醇威

中兩期都仲係負數

賀腎

唔係張藍色閪相已經舒服好多

只能夠講賭仔賤格明知假都照賭
輸少當贏

最意興闌珊係馬場有莫雷拉呢啲惡霸

真
沙田成日令到人意興闌珊
戒田草

佢仆街死啦 唔應贏既成日贏

邊張

老老實實
洩二幾多寶藏
條撚樣騎馬真係廢

屌你老母

捉金重下鋪換人一定gel

下個禮拜三跑完戒埋谷草

陳蛇Gel唔Gel

係勁撚廢
好多馬全面機會 繼續用隻閪手打鞭推騎
我隔離屋個小學生打鞭仲大力過佢

Gel
換倍率

田草好撚難賭 馬又多兩隻 又少偏差

這個很可以

有呢堆垃圾係到真係冇計

谷草真係易賭啲

谷草10-12檔 99%都唔會睇

買左落去我對自己意興闌珊

金鎗唔係真係唔跑呀嘛
想睇馬主女

隻歡欣福星幾勁

郭生留返比你驅風啦

咪再提 我本身都係咁諗
結果比富祿隊撚爆左

熟咗跑泥

究竟陳蛇換到賠率定閪手換到賠率

你哋覺得今日第二個騎軍炮贏唔贏到？

蔡頭咁騎超勁勇士都係告誡兩句就算

近年D新馬賽都叫指標
前年常感恩 上年忠心勇士

等返谷草博一鋪夢幻形勢

冇人用 唔會罰

原來陳蛇今日跑4場 1場包尾2場尾2

見習騎師黃俊（「嶺寶峯」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在接近二百五十米處時，他在催策「嶺寶峯」時容許該駒向外斜跑，該駒因而向外斜跑橫越「閃耀鑽皇」應有的跑線，「閃耀鑽皇」因而在不必要地受擠迫之際受阻礙。小組判罰見習騎師黃俊於四月二十六日星期日沙田賽事停賽。因此，他可於四月二十九日星期三恢復策騎出賽。此外，見習騎師黃俊被罰款一萬元。在衡量罰則時，小組考慮了見習騎師黃俊因受傷而休賽了一段長時間。

都話多9如
冇騎師點跑都無事
罰咪黃俊 巫題東

薈力之城 旺蝦王

唔好講結果，淨係出閘順利放出嚟俾人叫下都好

罰1日 加罰多皮
算係咁

小組告誡蔡明紹，儘管小組接納「超勁勇士」於中段及直路早段走勢稚嫩，但小組認為他於直路早段讓該駒重拾平衡後，他有機會以較今次更大的力度催策該駒。小組告誡蔡明紹，他於直路早段策騎「超勁勇士」的方式已引起小組注意，而日後不論坐騎的出賽經驗如何，他必須以確保可讓坐騎全力施為的方式策騎，以免其策騎方式受質疑。獸醫於賽後立即檢查「超勁勇士」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

我陳

佢要罰 雷西唔使罰

牙街有加乘 好似係

當然啦

被查詢有關「超勁勇士」的騎法時，蔡明紹表示，他獲指示讓是日首次上陣的坐騎順其自然競跑，其後讓坐騎於末段能盡其所能展開衝刺。他說，他於早段收慢坐騎以佔取「雙天至尊」之後有遮擋的位置，當時居其內側的「雙天至尊」正受催策。他說，他收慢坐騎以在「雙天至尊」之後向內移入，繼而希望進一步向內移入以跟隨「陽明冠爵」，但「眾歡笑」能夠在「超勁勇士」內側推進，因此「超勁勇士」須走第三疊。他於趨近及跑過九百米處時催策坐騎，以保持在「眾歡笑」外側及「春風得意」內側的位置，然而當「春風得意」於跑過七百五十米處時稍微向內斜跑之際，「超勁勇士」不願保持位置，將頭轉側及向著外側的「春風得意」的後蹄斜跑。他說，其後「超勁勇士」於過了六百米處後及轉彎時持續將頭轉側及外閃，讓「眾歡笑」有機會在坐騎內側推進。他說，他於轉直路彎時催策坐騎以保持位置，但坐騎走勢稚嫩及外閃，他於直路早段花了一些時間才能讓坐騎重拾平衡。他又說，進入直路時，他數度用鞭拍打坐騎肩部，而坐騎於接近三百五十米處時再度將頭轉側及外閃。他說，他在持續催策坐騎之際再度讓其重拾平衡，而坐騎於直路早段未能加速，僅能保持同速。他說，過了二百米處後，坐騎開始以較佳走勢衝刺，接近一百五十米處時由於「春風得意」在催策下向外斜跑，因此他考慮佔取該駒內側的空位。他說，他於趨近一百米處時將坐騎向內移入以期佔取該空位之際，「春風得意」被騎師修正，而居該駒內側的「雙天至尊」向外斜跑，因此他將坐騎移至「春風得意」外側。他續說，他將坐騎向外移出後全力催策坐騎，而坐騎於末段以勁勢衝刺。小組告誡蔡明紹，儘管小組接納「超勁勇士」於中段及直路早段走勢稚嫩，但小組認為他於直路早段讓該駒重拾平衡後，他有機會以較今次更大的力度催策該駒。

咁撚長...

被查詢時，梁家俊表示，「快益善」上仗居馬群後列競跑時搶口，在賽事步速不快下難以穩定走勢。他說，賽前覺得是賽前速快的馬匹不多，預計是賽的步速同樣不會快。他說，因此他獲指示於早段積極催策坐騎以佔取前列位置，因為假如讓坐騎在慢步速的賽事中居馬群後列競跑，相信並不符合坐騎的最佳利益。

被查詢有關「二話不說」的表現時，史卓豐表示，坐騎入閘後煩躁不安，一度將右前腿擱在前門之上。其後「二話不說」站姿良好，出閘順利，於早段及中段得以佔取中間位置。他說，他預期「二話不說」於末段能夠自此位置交出強勁衝刺，因為坐騎以往自中間位置追前時似乎表現良好。然而，「二話不說」於過了四百米處後須受催策，未如他預期般加速。他說，他於三百米處前大力催策「二話不說」，但坐騎未能以勁勢衝刺，他認為坐騎的表現令人失望。他續說，「二話不說」上仗勝出後迅速再次上陣，是日又升班角逐，而他覺得坐騎太快再次出賽或是其表現令人失望的原因，因為坐騎是日走勢平平。獸醫於賽後立即檢查「二話不說」，並無發現任何明顯異常之處。「二話不說」近兩仗均獲勝，小組認為該駒是賽的表現令人難以接受。「二話不說」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

下場都係比返潘狗接手

佢仲貼埋欄輕鬆贏

富祿 翡翠精選 明駿

點睇你BB跑得咁差

明駿之星
發覺最近啲尾場真係輸到破產，
咩蒙古王極速王明駿之星，全部覺得唔夠班佢地就直接贏埋

ching睇下邊個騎

閉門作賽跟飛賭 唔好鬥氣

我指尾場

隻馬冇就冇架啦
唔通隻山雞又係關騎師事咩

又豬

Agger
但陳蛇呢啲係真廢

陳蛇好快見唔到佢啦

廢老要搵野做

極速王升班增程呢組咁多千四老虎我真係揀唔到雖然佢未斷纜夠忠心

必蛇話自己贏好撚多
點撚樣搞

睇返美麗笑容真係勁
隻馬直路仲係好亂 左右擺
下季可以期待

下季仲有機會賭再講

咁狠

告狗少有初出就搵大師傅

唔好呀 佢騎馬可以買少隻

專心做KOL咪算, 日日係IG屌人好過

好快

但係佢一樣影響場馬呢

冇錯

被查詢有關「君臨大地」的表現時，潘頓表示，坐騎於起步時失蹄，他覺得坐騎在失蹄時或許踢到自己。他說，「君臨大地」在接近千四米處時在沒有遮擋下走外疊後外閃，沿途動作欠順。他說，他於接近九百米處轉彎時數度用鞭拍打坐騎肩部以令坐騎保持位置及以較佳走勢轉彎。他又說，「君臨大地」持續外閃，七百米處前須受催策。儘管他催策「君臨大地」，但坐騎於跑過六百米處時開始墮退，由於他覺得坐騎或流鼻血，因而在五百米處前數度檢查坐騎的狀況。他續說，「君臨大地」於轉直路彎時持續墮退，而由於坐騎已洩氣潰敗，他於最後三百米收慢坐騎。獸醫於賽後立即檢查「君臨大地」，並無發現任何明顯異常之處。小組認為「君臨大地」的表現難以接受。「君臨大地」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

心靈獸醫

贏左個過程

擺告仔會好啲嘅

屌佢老味，我有買win,
激到我吐血而死

福蛇贏大錢

同路

好爽

獸醫於賽後立即檢查「君臨大地」，並無發現任何明顯異常之處。

一早跑千六果場咪好地地

屌佢老母
下場3倍都唔知有無
仲做埋問題馬，又驚多樣

高尚精神要用多過一分鐘跑完一千米

咁都無事嘅話，
巫斯義騎精彩鬥士都無問題，
賴鳩隻馬走勢稚嫩咪得。

新力必唔止啦

揚兩揚無騎隻馬已經自己上，佢再拉外d

-100k

最緊要可以自圓其說

貓蛇比哂呢隻田1800 極差

果斷無賭

@bogo

今日又可以加多場 16次1P

自從一蚊不賭潘頓之後人都精氣神左

記住那當家猴王的教訓

唔怪得既 -同+差一楝姐

隱性迷拉

莫雷拉nice啲既

通常跑緊時報數都係大勝 跑後先哭馬喪

場場賭係咁

潘狗騎一定無三倍

1001 星期三買潘頓騎王

星期三樹大好遮蔭
睇嚟又要同方仔燒燒佢

得罪狗會，狗會要入你就入你架喇
一年拉得勁過老巫嗰單大有人在，睇下潘狗就知

又燒

寶高蛇同福蛇
馬post其中兩大台柱啦

福蛇父女檔

與龍共舞 運才 喜勝駒 想燒下

全閪手 不了

法國肥鬼啲馬匆匆再戰真係唔掂
練馬功力未夠火候 唔怪得成日贏完走樣

於宣佈出賽時，「輝煌星」與「超新星」均申報騎師為何澤堯。小組確定何澤堯已落實策騎「輝煌星」。因此，小組批准「超新星」改由黎海榮策騎。練馬師苗禮德因此項宣佈出賽錯誤，被罰款二千元。

睇下頓哥揀唔揀與龍先
喜勝 運才原裝配搭啦

小氣苗
何妖一世唔洗再騎苗啲馬了

獸醫於賽後立即檢查「最合拍」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「最合拍」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

咸成好波

潘狗輸馬通常響入面塞，好難入佢

黃紙就黎告急

狗會契仔 點會入

利申 全職反潘

我驚記錯
今季方仔有無試過谷草中三元

老苗會搵何澤堯合作嫁咩

又係佢

我荷包告急

咸成d馬真係成日流鼻血

同氣氛多血

10蚊贏2500萬

爆肛練馬師榜第一

帝豪

帝豪肯拉倉未

仲未有得賭
點頂

老苗呢方面都好耍家

又谷爆

無
成日差少少先三元

六合彩都有機既

法蘭西新人王踏出成功第一步：贏馬兼賣口乖

法國雷霆救兵賀銘年今日喺沙田處子登場，即憑「好友利」及「大俠士」起孖，佢賽後話好開心第一次喺香港策騎就有咁嘅成績，而賽前已知道坐騎實力唔錯，最終贏出亦好驚喜，非常享受今日賽事。

提到香港嘅賽馬環境，賀銘年話與法國好唔同，但場地非常靚，亦好開心得到唔少支持。可能大家未必太留意法國賽馬，所以對佢認識唔深，但練馬師都好支持，希望繼續交出好成績。

聽賀銘年咁講，可能佢喺家鄉跑慣法國典型爛地，嚟到沙田馬場天晴地快梗係好唔同啦！唔知星期三佢去到魔鬼跑道快活谷會唔會有唔同睇法呢？不過點都好，賀銘年已經踏出咗成功第一步，就係贏馬同埋賣口乖呀！

屌 搵錢咁辛苦點解仲要賭

YS 我戒左了

好左好多了

眾歡笑 愛馬

苗呢

賭緊邊個1001

增程啦

ME

Hi Holin Sir

大俠士

真係吐血死

潘頓(輸馬)

潘頓（塞車）

咁同場再出d個隻呢

依家已經習慣咗無波賭嘅日子

馬po大排人陪

度定皐月賞先

香港賽馬會定於4月19日星期日沙田賽馬日舉行期間，從中山競馬場即時轉播一級賽日本二千堅尼來港供馬迷投注，並即時轉播期望吸納最多投注額。轉播賽事將於香港時間下午2時40分開跑。

正常1900西甲啱啱完 依家應該同拿蛇屌緊意甲同埋德乙角大

賭馬算啦

有番3格角大就係咁叫啦
有拿蛇報角
有寶高SIR 貼士
仲有必蛇即場屌球證食角

希蛇今日有運啲應該多一兩場頭馬

參與賭既一日就係一條不歸路

咪又係果3隻馬鬥
邊有第4隻
櫻花重地咪又係大熱Q
澳洲就話讓磅有變數
英愛日邊有

14元都贏得咁辛苦

其實都係

1900 西甲例牌角大
應該cashed

我睇有d變數

出左出馬表再諗

幾時先可以好似必蛇唔駛番工
做到財務自由

我會話好彩nba冇得賭

蔡頭未盡全力嗰場有賽後未 ?

買佢d精選

Nba 喵住個盤打仲勁過曼城

讓幾多就幾分

比郭能鞭一鑊先

第六場？引起注意，無事

有

無事

愛斯賓奴36分鐘8c 90完鐘完場8c

鞭一鞭就由百幾萬去到百幾E
我都捱

好人好者點會走去買角

3格角大
必蛇都係咁樣起機

Satono Flag>Contrail>Salios

必蛇執住百幾粒，買左條司馬雅Q就起機

小組告誡蔡明紹，儘管小組接納「超勁勇士」於中段及直路早段走勢稚嫩，但小組認為他於直路早段讓該駒重拾平衡後，他有機會以較今次更大的力度催策該駒。小組告誡蔡明紹，他於直路早段策騎「超勁勇士」的方式已引起小組注意，而日後不論坐騎的出賽經驗如何，他必須以確保可讓坐騎全力施為的方式策騎，以免其策騎方式受質疑。

咁都無事

屌
呢場我轟左10.5b
好撚深刻

睇左場G2
隻Satono Flag成隻時時咁

サトノフラッグ
サリオス
コントレイル
仲有乜

而家拉停都無事啦

呢d 少事

撚叔最後50先分都係咁
放心而家點跑都無事
有番騎師來佢地就88

其餘睇落冇隻似
嗰隻五六億YEN既天價貨行京都新聞盃條路上打吡

賞月馬主果隻?

大注左必蛇開post

係
兩場都係行過咁贏

初出嗰鋪點輸

過65歲

放埋聽日又要八點爬起身

所以戶崎咪出事

我6點半呀仆街

1001

必蛇7月14 正日生日
過埋今年就80大壽

咁早起身 邊有人生

星期三又有得賭馬輕鬆下

唔駛番工呀
邊有錢賭馬

星期三又逼近

問必蛇囉 佢最鍾意派錢

次次輸唔駛輕鬆
紅衣震撼跟啡格全餐Q PQ 輸埋
之前度好晒冇隻中

7月14必🤘🏿🤘🏿🤘🏿

你中pq 兩條

唔係話佢唔勁
但係堆對手好似幾廢下

咪又係輸
寶高係度撚人
又信錯必蛇老友撚叔隻膽
大舊石2WIN 都冇呢隻

都要蝕錢

被查詢有關「超勁勇士」的騎法時，蔡明紹表示，他獲指示讓是日首次上陣的坐騎順其自然競跑，其後讓坐騎於末段能盡其所能展開衝刺。他說，他於早段收慢坐騎以佔取「雙天至尊」之後有遮擋的位置，當時居其內側的「雙天至尊」正受催策。他說，他收慢坐騎以在「雙天至尊」之後向內移入，繼而希望進一步向內移入以跟隨「陽明冠爵」，但「眾歡笑」能夠在「超勁勇士」內側推進，因此「超勁勇士」須走第三疊。他於趨近及跑過九百米處時催策坐騎，以保持在「眾歡笑」外側及「春風得意」內側的位置，然而當「春風得意」於跑過七百五十米處時稍微向內斜跑之際，「超勁勇士」不願保持位置，將頭轉側及向著外側的「春風得意」的後蹄斜跑。他說，其後「超勁勇士」於過了六百米處後及轉彎時持續將頭轉側及外閃，讓「眾歡笑」有機會在坐騎內側推進。他說，他於轉直路彎時催策坐騎以保持位置，但坐騎走勢稚嫩及外閃，他於直路早段花了一些時間才能讓坐騎重拾平衡。他又說，進入直路時，他數度用鞭拍打坐騎肩部，而坐騎於接近三百五十米處時再度將頭轉側及外閃。他說，他在持續催策坐騎之際再度讓其重拾平衡，而坐騎於直路早段未能加速，僅能保持同速。他說，過了二百米處後，坐騎開始以較佳走勢衝刺，接近一百五十米處時由於「春風得意」在催策下向外斜跑，因此他考慮佔取該駒內側的空位。他說，他於趨近一百米處時將坐騎向內移入以期佔取該空位之際，「春風得意」被騎師修正，而居該駒內側的「雙天至尊」向外斜跑，因此他將坐騎移至「春風得意」外側。他續說，他將坐騎向外移出後全力催策坐騎，而坐騎於末段以勁勢衝刺。

根本轉彎就立心跑最外叠蝕位, 入直路就反而拉返入去跟馬跑唔望空.
求其細細力推騎.

咁都放過佢.

前排有人話哈蝦王旺係狗餅定廢馬
贏緊準二班馬百寶袋 想出黎對質下

下場百寶袋換我頓屌打

高佬新

星期3俾隻馬你睇下黎水換我頓既威力

人和家盛呃我錢

咁快就爆post

@寶高

12檔

咸成練馬都係廢廢地

正本開心點解要去到個度

其實晏晝睇 皇天似唔想等 可以衝順佢
一入彎已經拎出去

拿基

點可以咁講
跑馬就係咁
超班福星同極速王同一個位
命運就唔同
角球一撚樣
有角球都VAR 變12碼冇左隻角

知道

下次再買囉

9半堂

等大賽日

黎水有無睇馬po

上堂睇馬經

一定有

黎水世二

買double

已經做，轉彎早咗發力死9成，掟出死9成，佢兩樣都中晒都仲有第三，走入面大戶應該中到啪啪聲

都知騎師好忙
但係都希望抽時間反省下

而家仲要番學
視像睇MELODY MARKS

已經快步速*

原本係牙國繼續操刀

我剩係知陳蛇有時間走去做KOL

我只係知5-10 條單Q 俾拉叔KO
呢鋪幕後屌死佢同7俊
7俊點會輸

今日做足成日節目
早D訓啦基哥

坐第一排開住部機度馬

陳蛇同莎拉有mon開依度

搵賀銘年好過

屌你老母隻軍炮完全無意識去搵位望空
同隻精算直路一千一撚樣
7磅都已經係咁
88啦

賀年蛇好友利係手部動作大定點
由頭都尾都好大動作

佢入馬淋10隻死9隻

我愛你呀拉姑
平時有睇你同腎仔做LIVE架

me open?

隻大俠士牛油手完全無郁